想係英國買部rx8

黎緊會去曼城讀書 想係個部買部rx8 一黎車價平 二黎由細到大都好鐘意rx8 但我都聽聞轉子引擎好多手尾跟 整車又密又貴 仲要未必揾到識整轉子嘅車房 所以想問下熟車嘅巴打意見

新牌就咪撚學人渣跑車啦

Rx8 嚴格上黎講撚叫跑車咩柒頭

出到保險再講

又嘥油又要成日整 你見萬事得自己而家都放棄埋就知根本個設計本身已經有缺陷

要好勤力保養喎ching
最好搵定附近有冇車房識整先
同埋出唔出到保

佢本身係唔係跑車 係唔重要嘅
最重要係保險公司當佢係跑車

Quote左保險先 英國車平 保險貴到屌出聲 新牌出Rx8真係唔洗諗

樓豬話唔係跑車，所以保險應該無乜問題

cls, 想整死自己?

ford focus / Subaru wrx / Vauxhall 未好囉!

Rotary 加大馬力wor

9 up
其實係排放問題lo

咁個Apex seal係真係煩嘅
不過Rotary搵專科+勤力保養嘅話其實好易整
只係香港冇乜人識整先傳到咁差

同埋mazda其實一直都有研究rotary

裙腳仔confirned

葡萄囉乞衣仔 自己係到酸人不如努力啲

條友話新牌唔好揸跑車係話我揸唔黎 唔係講緊保險問題 唔好搭錯線啦

唔係好大馬力

咁你又覺得自己揸得嚟呢架唔係跑車嘅車咩？

咁你又知我揸唔黎 有你講冇人講

英國買mazda好唔好 諗住如果唔買rx8 會買mazda 3/6 個邊parts難唔難揾？

面對現實啦 你新牌手車有幾勁呀

買你老母咩

你估呢個post 有幾多人揸過/擁有過rx8

應該冇

新牌加學生係英國出rx8
你預一年保險=車價啦

我係你就寧原出架fk2
起碼保險都平d

隨時高過再加£5000 excess

有冇諗過退求其次買Mx-5?

樓主咁撚串但係乜撚嘢都唔知頭唔知路

佢有錢吹呀

呢啲唔撚係叫做串 我好好聲聲問個問題 梗係唔識先問 硬係有啲on9仔入黎講埋哂啲on9野搏人屌 我都係滿足下佢地幫佢地揾下存在感

你學咗車未？

m6 算鳩數啦

Tesla 應該快過rx8

唔難，我幫你問咗隔離屋，佢開Mazda 3，有錢唔會搵唔到，曼城大城多有錢人開進口車，即時再無，London都會有，點都班到俾你
但我想同你講，你連一年NCB都無，未必出到保俾你，保唔係你有錢佢就做，太多支那種唔care錢炒到仆街
到時你有車無保都係頭痕

咁睇唔開買mazda

渣corsa polo golf focus 先啦傻仔

想係英國買部rx8

保險用admiral, main driver 用自己, 2nd 3rd driver 加老豆老母或者其地親屬總之有車牌就ok

車買部rebuild 左嘅或者買部爆偈嘅囉去rebuild, 英國rebuild 會有warranty, 2年warranty 夠你玩

Rotary Motion, Hayward Rotary, Re:Worx 都唔錯

入門玩轉子rx8 唔錯選擇, 冇turbo 少d 野壞, 但你自己最好都要做下research 點保養例如 flooding, 用咩engine oil, 點預防flooding, 買車check 壓縮比, warm start cold start, water seal 白煙

有budget 咪買R3 版本不過比得起個舊錢我就唔會買Rx8

大把車快過RX-8喎，唔使去到Tesla。
當年同年份同廠Mazda3 MPS/Mazdaspeed3都係起步快過RX-8

Mazda冇問題，睇邊部

香港rx8的保險叫高性能房車
英國就唔知喇

但係英國玩轉子就一定易過係香港養

你揸Rx8你

有錢就買啦 無錢就平平地買部算啦

[member]2019年三保唔鎖名，阿牌夠歲0ncb，$3000，第二年折實$2600

1. Daily drive的話，每星期check偈油量及水量，一定要有1L偈油跟車。
2. RX8比RX7既設計已經比較成熟，唔需要用二沖程偈油/半合成偈油。用普通5w40/30既全合成都可以。
3. 每次出車都爆一次高轉，以6速TypeS為例，至少上到9000轉響到BB聲。
4. 裝一隻水溫錶，錶版個水溫計唔準。每次出車都等架車warm up到60度先好踩上3000轉以上。
5. 買車前check壓縮比, 兩隻缸6個數都有6.5以上就叫正常啲，而同一個缸既3個數值有相差1以上都唔好買，同一個缸啲數字越接近越好。
6. 諗到再講
[/member

How about 火咀?

換3次偈油（10000km度）就換一次
不過火咀就難搵啲
因為每對火咀既度數都唔同

環保問題比你講到係引擎問題
787b拎過立芒冠軍你知唔知？

巴打真係有做足功課
應該係外國玩開

外國大把人玩轉子，去一日track day就知

香港玩

你講賽車同家用點同 你有無限金錢咪得囉 依家啲F1Hybrid添 你唔揸Hybrid車？ 轉子咁鬼嘥油 同依家啲車比又唔係快 當然轉子有轉子嘅樂趣 但係真係有缺陷呀嘛 如果唔係你估萬事得會將自己嘅生招牌放棄？

Rx8副engine已經比rx7個副慳油左同埋㩒用左
係因為當年過唔到環保，先至被迫腰斬
你所講既缺陷，我諗除左嘥油之外就無他
至少我個副渣到11萬公里依家壓縮比仲正常

另外係立芒入面。每間廠都係投放大量金錢去改
你講到其他廠就無錢改，得Mazda 大把錢咁。
我引用787b 拎冠軍拎到比人禁賽係話比你知
大家起跑線一樣，轉子係無得輸

學左

好正常 我想買rx8唔係因為佢快

但如果係英國買部日本車會唔會好唔抵 parts又貴過又難揾過歐洲車

如果你泛指日本車我唔同意
Toyota好多人揸
全部Uber都Prius
但Mazda就真心唔多人揸

Thx ching 咁我再諗清楚

英國養靚車好多野諗
你泊邊？出街又泊邊？
由其你啲唔常見嘅車一睇就知fucking Chinese，爆格好目標
講個例子，我朋友住semi detached，有driveway有gate，泊架Land Rover，有日起身俾人揸走咗
我同事mini泊街，泊幾分鐘去攞一攞野，反到嚟車窗爆咗，好彩無值錢野
然後你想上highway飛車？幾分鐘一支cam，你加速度夠最好brake皮都夠耐用
最後，歡迎你加入我曼塞車大隊，啲路唔塞死你都dun撚死你

唔會話買啲好貴好靚嘅車 budget都係100000-150000 最驚係有啲仆街行過路過多手刮花部車 同埋我都唔係會飛車嘅人都係安全至上

咁佢冇研發成十年就梗係唔算快啦
事實上就係環保問題所以停止量產
動力係完全冇問題

Sad but True
Mazda冇車大馬力過FD3S

呢樣冇辦法
雙田同日產直接喺英國造 (出年全面脫歐就唔知啦)
Mazda UK啲車係直接由日本/泰國運過去...

RX8
英國你而家搵到最貴嗰部£6700
08年，三萬八咪車
你可以留反D budget整車

比多少少買 RX78 啦

不過我睇其實mazda 係歐洲都幾受歡迎

以前外國讀書都係買左rx8返學, real head-turner
上面位巴打都講得好齊，
準備一舊錢買車，兩舊錢準備做engine rebuild, porting, 三舊錢入油同換oil

想當年800磅買, 再囉去rebuild 玩足2年狂踩,唔驚爆

又唔好用Manchester 代表曬成個英國
至少M4冇Cam

樓主講到明去曼城
俾啲意見佢參考下姐

我係英國做保 你夠23未？ 未夠應該要5萬車保費

其實入油要倒200ml偈油落埋汽油缸呢樣野真唔真

係真
但係個支野係「出光」出類似添加劑既野